[多圖] 留住我吧。。留住我好嗎？。。。

一生經過徬徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到？

留住我吧。。。。。。。